[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(245)

贏大錢

熱刺角球有冇心水

咁快手 搶5到

推

無心搶 開左先見到你開

熱狗 入波goal！goal！goal！

費倫1-0

車仔炒avb都係臨踢16強次回合
但李城問題係球員心態多過似教練問題

里昂半大輕鬆

里2:0
肯比角未

里昂夠哂氣

有無即場水

今晚好似開哂正路了

絕地大反cup既開始

咁李城雲爺爺係唔係犯眾憎先

熱1:1

熱狗

慕遜入波啦

屌老烏

屌

熱半大又輕鬆

根特 1:1
熱要入多2球

Kane

個上盤

發現熱刺係輸盤王

肯定無avb同林伯泰利關係咁差啦
當年開哂會互屌

熱狗真係英超之恥

我買咗個三場仲係0-0 ho ball

Lyon 刷角啦

加柏入埋半大就

辣殺

熱刺真係垃圾
憑咩讓 球半兩球
嬴一球就立即刻送個老烏比對面
嬴兩球都仲係開緊低水上盤
唉 輸死了

支持

熱刺真係英超之恥

輸唔停 jump了 各位保重

唉 熱刺爭你一關
上緊ifc

有冇人gel憎特下盤

唔係啊妓咩

里昂會唔會做到半場主其仔呢

里昂 3:1

咩料呀 入波多過角

哥本哈根 細波
一粒都唔好入

果兩隊達真係垃圾

2:0

薩克達入波未

費倫

差呢場全大

咪係

真特下盤，gel得

垃圾 鳩柏

3x1半大cashed

Lm

lm

Fatfat la 13倍

諗過買1000

唔派我會好傷心

派?

抽兩位巴打派100 請lm係呢個post

Lyon4-1

LM

Me

半主其他

我

炒撚到..

Lm
派我

一派就上哂水

就訓 熱刺果場半場完我就抽啦好嘛

5得?

唔洗抽 直接派我

唉 熱刺入波好嗎

依家抽啦 求派

薩克達肯入未

熱紅埋

留名

熱刺又玩野

猛料 唔差在 Lm

熱刺真係辣殺，8

屌你老母 熱狗 英超之恥

亨克奇蹟半主得唔得

Rc 屌

亨克入定粒先好冇

熱刺紅撚左

迪利阿利太後生

再大力d斷都似

薩仔入波未啊

熱刺gg 瞓得

熱刺踢歐洲賽真係咪買

而加抽都得

熱狗真on9

我要英超都抵制埋佢

買左佢全大同Fg
其他隊隊就入到仆街

lm 比我起機

半主呀亨克

唉屌

慕遜半場2:2 是不是蒙

點樣可以唔打名落去抽 因為我用緊iPhone copy有排cop

夢

熱刺開到上盤 派3個100
半格都派

派我幫你抽

抽號碼？

打果樓個nun

熱刺真心屌你老母

3-1fit

Ok

熱刺紅撚左 入到一粒唔失波都偷笑

集氣

薩克達你半和一粒都無都夠膽死

熱2.5b
切2.5b
亨克-1
羅斯托夫
強者2.5b

開得哂呢條 派10個100 係呢個post抽唔洗留名

仲5瞓

唔洗lm呀是油

切爾達同黃潛都係西甲之恥

-.-

g持

都幾肯定切同亨克會斷 好擔心

好

抽未

#71 #96
請留tg

里昂角大已死

有我

又中

下半場開波之前兩位巴打未覆我 我再抽多次
因為真係要訓 請盡快

thx bro

又係U 豉油

外掛來

點解會中豉油 又中佢

分比ME就唔REPORT
唔係一定REPORT U

再抽啦

有一位覆咗

屌您老母熱狗個傻西

再抽

我唔識佢地兩個 真係抽出黎

我參與左10幾次都未中過一次 真心講運

宥嘉

#96巴打半場前唔覆我再抽多個

派我 大家yoga fans

我條3x1半大 就係3場0:0

再留定先

不同命

係咪我啊

btw 親親我好媽好高汁

半場完啦

里昂半3全11好唔好

拿拿聲 05:10前lm this post quickquickquick

me

再留

收皮啦

呢度 一定要中我

留番比第二個啦

會一齊不中

中我請比三萬五

希望提供方法既我會中

我都好想派 切同亨克要爭氣呀

切 你求薩克達連入三粒好過

入左切晉

太眼訓 而家抽了

大家想我派就嗌爆熱刺上盤

西甲既恥辱又多一隊

30005👏🏿👏🏿👏🏿30005👏🏿👏🏿👏🏿

薩克達要半0全3呀

切都係返去訓啦 廢到呢

上場都係咁.. 個fd話哨問題 我覺得係廢

克亨要2:0 熱狗要入多球 羅斯托夫頂實
強者2.5大 我急不及待好想玩玩

里昂 -7c

1.#200
2.#215

#200巴打 5:15前未搵我會比#215

刷完角就入波..

SAME ROAD

鳩柏！！！！

抽左未 係咪我

200係xx 唔係你 好似係人地唔覆就到你

屌。。。我201

慘豬

bb

發覺呢位ching中左係到廿文廿武

請我掟鏢ok?

係

薩克達再唔入波肯定尻守到完場

=.=?

落西乙啦切

web版個數錯 記得開apps望係咪自已

你乞到錢 你請

熱狗集氣

里昂刷角 PLZ SHIGA BB 出動

戰場原巴打留定tg比我

廢狗熱刺同費倫開上盤是夢嗎

u win big money

言重 今次真係再見了

不了 跳左

Bro

I m here

剛剛好

仲係515 比你

15分

費倫果場兩隊後防性感到

#200巴打係唔係到

留tg比我

Love u

岩岩絕殺左你

分50比我

熱狗 我馬上 即刻 屌你老母

Hope win more

1/8

補時入波

jump了

睇唔透依家係熱打少個定根特打少個

屌你老母熱刺

wa 2:3

反CUP啊!!!

鳩柏！！！！！！

薩克快入

好玩啦 屌你費倫天拿 角球應該會有啦掛

大三元..

咪玩拉

早晨

里昂角球PLZ

熱狗分分鍾紅左都照入

熱2-1

熱刺係要打少件先識郁

屌你老母 簡尼 你仲要miss幾多機會 雲耶馬好波

熱 2-1

鳩柏

2:4

即入

嘩嘩嘩2-4...

垃圾前鋒無撚用

屌多次 入多粒plz

你睇場波係會覺得對面先係踢少個

我愛鳩柏

屌你反cup4波

球

尋晚同今晚兩隊費撚都好撚廢

薩克達食屎啦

抵死呀費撚

垃圾

屌你老母薩克

加柏好波

亨克1-0

切 成隊斷腳跌去西丁啦

里昂10.5b有冇同路

奇績會否出現

跪求薩仔入波，一粒都好啊

熱刺立即入波

只要切入唔到 呢場唔方有大波

同求

求

Jumped

都求

差熱刺同薩克達入一球就夠

仲未完 召喚shiga bb

留埋

點解我要手多串埋切

6c -5

上呀熱狗

熱好波再次楊威世界

2-2

真特 2-2

bye

垃圾 熱狗

其實GENT上年都歐聯16強

狗改不了吃屎

薩

熱狗果種廢真係

廢撚7c，nice

Crashed

里昂主其他

輸撚曬 屌你老母熱狗

垃圾真係垃圾 韓狗咁都飛機1

7:1 癡線

7:1

里昂做乜鳩 唔撚收手

Nba

好撚搏

熱狗 推波推出界

夾埋入左對面11粒 打機都冇咁多

7c -4

切絕殺

切 客晉幾賠

唔敢買

垃圾切 入波

最後賠率19倍

出局啦 呢隊垃圾

8賠果陣買左10蚊而家係咪有加時睇

同你一樣 8倍買左

捱多半個鐘

8倍買左 應該點補好

有種直覺
仲有落後緊既加柏8賠

主定客晉好。

兩隊實力差唔多 好難估

係咪冇得買啦?

一間有

直接12m?

30min

有加時
自膠

好似有加時賽

主？

客晉收1200
補幾多主晉好

嗚 我係垃圾 我係廢柴
輸淨8蚊 求派

補左300主算

補400主晉都已經屈左

仲係0:1係咪12m

係呀

500

得返10蚊有無大蛇可以跟

唔識買

好難估邊個晉

仲有6:15都就開波

上盤？

客晉未

圖庫曼

似上盤

不如客入一粒直接晉啦好嘛

豬咗好多咩？

6k姐我

買咗客晉？
我都咁上下

入呀

廢切咁都入到

8686 24-02-2017
06:07 下一隊入球 (第2球 [加時] )
星期四 10
薩克達 (主) 對 切爾達 (客)
客 @ 4.15 $1000

$1,000.00

想買個陣停左

我登入緊去買就入左

仲有幾分鐘？

求派

仲有無第三球

入多球

求live

入多球先晉？

8分鐘

唔洗

買左下球姐

仲買

係咪有手足貼飛想派

2球夠晉啦

留名了

仲追

應該無啦

差啲

有少少黑哨feel

乜踢波中人塊面要食牌架咩

完場

呢隊垃圾咁都死唔去

原來盃賽反cup晉 好好買

歐霸最有機會偷雞個兩隊東歐隊
薩克達同辛尼特
都比人絕殺出局
得返羅馬有力阻到獌拎歐霸

Sosad

最後咩贏

切爾

歐霸精選
羅馬
薩克達
安德

連輸七日
今晚再黎

買左安德 無執到真柒

晉級

屌你青年體育會真係揾班嚆o靚仔落場踢架

月巴好波 睇好左熱狗又出黎害人

又無買到上盤

熱狗 垃圾

上場買圖庫抄車,,返到黎30分抄人3粒

垃圾薩克達

羅馬？
06-07球季 曼聯對羅馬

我話我話事 我做我大事

1.畢包9.5small c
2.維拉利爾下盤
3.辛尼特上盤
4.慕遜加柏下盤

食屎狗畢爾包夠撚膽死單邊刷10隻角

咁多手足唔洗訓賭撚到天光

七個一皮
有迪斯高 沙拉 有得打

又跟左對家 贏錢

出水都要用腦分析 唔係盲跟
人地信心不大都要jer
家陣必中架？
必中買撚起左狗會啦

你當迪基亞流嫁

有冇見到熱狗達 想多謝佢

多謝ali好過

Ali world class

有冇手足有美冠料

屌8點封左 好大感覺會爆冷

7點封左啦ching

強者1:0

半大cashed

貢快就大左

半大果隻

澳職點睇
波大角大買邊樣

0900 下盤

0900上盤？

ajax2.5細
今晚食大土匪

-1/-1.5 係上盤??

邊隊讓人就邊隊上盤

主係上盤 客係下盤

新人留名

長知識

屌你 垃圾熱狗

羅馬先多人沉船

羅馬同薩克達兩隊鬼

9:00下盤？

下盤同路

同路

上左航母

一齊贏

LM了

1031

強者半大 又要完場先派 dllm

歐聯贏既 連本輸番比歐假

入左即場2.5/3s 追尋晚d數唉

留了

FC 達拉斯 8.5s

今日想撐city

lm求抽中

$300上$2000

奧林比亞高斯［0］@2.09 $300
比錫達斯 [-0.5/-1] @.1.98 $600

現存$940

4:0 強者

貧巴唔係好勁嫁咩
薩克達 熱狗
護主犬出黎護主喇

咁又唔好輸一兩場就jer人
邊個冇輸過先

有個傻鳩 中果時又唔出聲

人地都話好鬼 小注

輸打贏要 介啦

強者5:0

睇賽程先記得西花升左班

熱狗達
跟左有半格執

好多護主犬
岩唔出水講定小注
輸又過話左小注
中就上神枱

不敗之地

1:0

好惡

特登黎引戰搏乜

似乎ALLIN

搏乜 ching你追下po先護主啦

下盤要jump了

可唔可以1:0到未

OK

又唔刷角又要入波

下盤再輸既話今星期就17輸15

達拉斯入多兩粒plz

allin係啊 自己出po我買咩先講啦 比d質素黎睇下
買對家話我突登jer block埋我

高質大蛇

大量貧巴
出水唔中就唔係老馮 叫左小注
中就大聲叫

貧巴巨艦3場輸2場 點解我又係廿歲仔⋯⋯⋯⋯⋯⋯

冰角

我算勁？
尋日用左一百元上到一千三百一十

好彩好彩，大家然多d

召喚冰封角球之術

救指點 好強大

我用十蚊都上左135.3

點解我咁黑

輸死

買口無入球先

fc 達拉斯就咁冰封完場好嗎

有無人買ajax 冠

FC 7.5細 2.12倍 冰封完場

有無得睇多d數據

初盤開到10半

其實係狗會出盤閪

依加呢場客8.5倍和40倍反勝

其實係足球投注入面開得即場既，反cup爆冷係少之又少？定係唔會發生

遲左起身

你都可以win咁多 是新手運嗎

咩新手運

係，都算新手

佢咁勁 咁多人拜緊佢 你唔好亂講

點睇7.5b

我會等6.5高水

心水

重心？

琴日有冇中 冇留意

有冇link

6.5 高水了 未必開大就真

即刻4c

好想做大户

No goal爆

2-0

比多粒

Dallas 對隊垃圾點會炒唔起

屌咩 客攻封盤 無啦啦2:0 勁似西維爾個場濕鳩波 客追球啦

G 持

比多5角唔好講咁多 角最緊要

就開個2:1啦

屌唔撚玩歐霸 輸撚哂

Aggggger

2:2都OK

最好2:2 爆曬角

客入粒啦

推爆佢

客快撚啲入啦總之

3.5s 7.5s 比我執少少啦

玩命6.5 s

7.5s

gun

9.5s中撚硬了
頭都gel撚定

D角

熱刺全家死啦屌

又輸一個盤
下盤

而家唔刷

gel

Agger

6.5角細Gel頭

岩
真特萬歲

5串1斷熱

same

5.5S

入多注角細
有幾多買幾多中撚硬

5.5s

贏緊2:0仲點會刷角
角球小又cashed

7.5s角頂住

垃圾費撚

尋日邊個又話gel頭會唔中 gel咁耐都冇角啊
繼續信你們地d垃圾大蛇啦

入2球輸4球

屌我都賴左野

Hahahaha

高係好低質

Block晒唔洗煩

玩單機啦 咪上網 洗撚block咩

估唔到ching仲惡過我

5c

見佢入兩粒就去訓...跟住點知輸返4粒
睇返個4粒仲要失得勁快

-2c

屌老闆同我講野冇買5.5大

買6.5大

角細入球細頂埋幾分鐘

試下2.5/3 大先

阿拉比會唔會入番球

頂住5.5s

無可能既

劇本係點

3:0

Dallas goal

好彩跟得切

goal

兩邊是旦一隊比多粒plz

嘩屌呢頭講完呢頭就入左球

度左好撚耐 狗會 咁早轉2/2.5

貧巴你講完即刻想補飛就入左 我細波想喊 jump

比3c ok?

入波都唔刷角 屌你

6c -1

-1c

比多2c ok?

輸到30仲刷咩角姐

叫左唔好貪

7c完派$100

岩岩 條撚樣唔係好大聲既咩

快撚d刷

頭10揀1

8c 完派200

抽1

6.5細 gel

6.5s 頂住

唔好走數

贏到3:0 唔會刷角了

+2

好彩細注200姐

補時補幾耐

真係4:0 痴線

4-0

仲入

大波全注

入波唔刷角

3.5大 @4.7倍

on9
3.5細 輸晒

點解唔信自己

屌你老母你隊死垃圾客隊 唔識入波仲要刷c 仆街啦

貧巴澳職買唔買？

收埋全格 我2.5/3s輸埋全格 ifc jumped

好想死 點解我真係買乜輸乜

5.5大 cashed
6.5大 crashed

3.5大 4.7倍cashed

諗緊
盤偏主
但係實在太閪啦墨城

仆街老闆阻撚住我買5.5大

8.5s cashed

挽留

屌佢老母
last 入多球好撚型咩

貧巴今日有冇心水?

咁鬼狼

輸剩$21.5
有無明燈 世界好灰

邊個gel頭唔中
半場gel定都收

為慶祝月巴留隊
將會出重心答謝大家支持

諗緊出唔出好
琴日3炒2俾人jer

半場9buy 落去

有邊次唔中無比人jer

g 持

咁撚驚咪唔好出囉
又要威 又要戴頭盔

你挽留我唔係唔救我啊?

咪理佢地啦
你本身都話冇信心

若然未報, 只是時辰未到, 收手啦CHING

咁撚鍾情自己錢跟人賭
唔識賭咪撚學人賭啦

貧巴好波養到咁多狗咁忠心 今日一定中gel定都得

屌 你咁講gel唔gel都總有日唔中嫁啦

做乜gel頭會有人撐

墨城半細

thanks
唔中就係唔中
我認嘅
我提大家信心唔大
唔係想戴頭盔
而係知有唔少人跟我買
想大家縮注

又有癲狗的

講笑者 隨心啦 我又唔會jer你 唔使有壓力

屌你唔好亂講
佢自己追住大蛇屌
唔關我地gel頭黨事

當我馬後炮
我估有 3-4粒
狗會開波15mins 大細轉盤轉得太快引細 2/2.5
7x 仲有3.5 s 1.2x 買...真係派錢？
80 mins no goal 仲有 1.5
8成有波入

正係諗緊

謝分析

但我走去買角球 正柒頭
中走地2.5 3.5 角球輸兩注 6.5 又無玩過 屌閪

本身想要上盤 見回飛冇要
之後即場要左2.5s
到80分鐘想補大又想等足水 點知補唔到入埋
成件事係好on9

一陣出哂三日

出多場水比你地
墨城

今星期17中2

屌你老母熱狗

本秒都睇中左悉尼

以後唔撚買熱狗
熱狗食屎啦

貧巴講明冇信心就自己醒水啦
跟完又jer貧巴

利申: 跟左辛尼特，拖埋奧林比亞高斯
多謝貧巴

你個名

識食

仆街同路

我主其他都買左少少添 90倍

大胃 本身我想買墨城 你咁講完令我有啲卻步

貧巴等你救我
俾熱狗害死

琴晚啲波豬死人咩

歐霸+次回合=西波夜
宜睇波不宜賭波.......

我岩岩輸2.5細 下盤 3.5細 無入球1.22
好波

睇路

唔肯定中唔中到
盡力

我跟實我偶像大胃 墨城咪墨城

得罪講句
開3.5大真係靠我
星期一雙馬雙紐
星期二西悉利華摩納
星期三華西費倫波圖西維 聖伊 04-1
星期四薩克達安德羅馬 0900下盤

第四球都唔補大
ching 咁勇

[平注]
星期五
柏林聯[-0.5/-1]
禾斯貝加踢球者[0/-0.5]
布力般流浪[0/+0.5]
--
星期六
布里斯班獅吼[-0.5/-1]
墨爾本勝利[-1/-1.5]
海登咸[0]
RB萊比錫[-0.5/-1]
--
星期日
巴黎聖日耳門[-0.5/-1]

[半注]
星期五
格拉斯哥流浪[-0.5/-1]
賓菲加[-1.5/-2]
奧希金斯[-1]
柏林聯 2.5 大
燕豪芬青年隊 2.5/3 大
--
星期六
摩納哥[-0.5/-1]
--
星期日
大阪飛腳[-0.5/-1]
愛斯賓奴[-0.5/-1]

支持就幫手reg

認真一問 double 落注 10 20 40 80 咁係咪冇得輸
除非連輸10幾場 積到勁大
當然前題係買 角球 入球 讓球呢d

好野又有狗糧了
又可以gel定頭得收錢

想全跟你
唔知會唔會黑死你

貧巴 all the way

神仙疊鐵橋..

運氣問題啦
黑起上黎買咩都輸

agger
試過連輸10幾注

想問如果個pool夠大 係咪冇得輸

如果計埋星期五六日
星期五海登咸辛特布倫
星期六緬恩漢堡哈化
我諗近25個盤中4-5

比狗會狙擊好慘
想轉運

想串 有無水

西鑽頭場似會失分

星期五
柏林聯[-0.5/-1]
禾斯貝加踢球者[0/-0.5]
布力般流浪[0/+0.5]

有大蛇出水又 要中了 中撚硬
gel撚定都得了

睇你嬴到10萬果時仲敢唔敢推落去姐,

同樣情況可以應用番係1千果時,

係心態問題, 到底平注定推到底

我決定同貧巴共存亡
全部跟200

ching你狙擊大蛇唔緊要
唔好搞到我地gel頭黨比人屌ok?

我覺得最後會輸
1. 注碼幾何級上, 好快你會覺得唔夠本, 或者有本但係心理壓力太大唔敢去.
2. 注碼有上限, 當然你可以分注, 但係你嘅注碼變到咁大時, 個倍率會越來越低

季初紅狗好勁 應該贏緊

贏緊果陣當然落返最細平注啦
不過輸就double

跟天氣算啦

柏林聯[-0.5/-1]
禾斯貝加踢球者[0/-0.5]
布力般流浪[0/+0.5]
布里斯班獅吼[-0.5/-1]
墨爾本勝利[-1/-1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
試下6x22
或者唔要布力同墨城 4x5

下 我係gel頭比佢班狗咬喎
btw 冇人叫你地插手

佢轉左運啦
我先係最黑
佢出角細8.5比我
我怕左佢唔跟

又有料了 又gel定頭先

似主不敗, 應該和多

sor 冇追post
你繼續

我策略係贏緊就 平注
一輸就double

水手走左好多人

頭場澳假半和有無同路

我明, 都有諗過
但幾何級係好恐怖的
你假設連輸15注會係咩情況
機會唔高但唔係0, 而一但發生好容易破產/輸到傻

貧巴你好
我平時自己鳩買 追左幾日post
想問戶口得返55蚊應該買咩

但西鑽後防派膠

樓上已經有人版你睇連輸10幾注啦
輸到第11場1萬1注你仲敢唔敢買

平注半注點解

貧巴點睇4:50平手盤

信你

柏林聯 win $20
禾斯貝加踢球者 win $10
柏林聯 2.5 大 燕豪芬青年隊 2.5/3 大 2x1 $10

頭先講一夜用一百起機到1300，一個屈尾十又清袋完全肓目追求高賠返身，耐何一注都唔中又88了

平注即係你嘅一般注碼
個人建議本金嘅 5-10%
半注係你平注嘅一半

10幾賠都追客，都知送錢

我都覺得血鑽會贏 起麻呢排有亞冠同日超盃做熱身

唔買波膽 奇怪野 好難想像連輸10幾場
利伸:連輸5場讓球 諗住下場400

屌牙日職回歸

墨城[0]
隊波好閪, 細注啲

到底你黑d定我黑d
日日都見你輸
你今年埋單有無輸緊十萬

日職黎講 紅狗後防唔差

夠唔夠你西

你兩個試對賭大細分勝負

年年一開始係威係勢
到最後一場失冠

你個本SET左幾多

反城黨要休息下

應該有一球

我同佳都試過8x1 全對家
黑起上來好難講的

同路
我都睇岩主

當30000 只買入球/角球/讓球 真係咁癲會連輸10幾場

咁快出哂 唔怕會引你買咩

好邪惡

西鑽柒啲定川崎柒啲

你假設$10注起手 真係玩到$10?
當你全中一日中10場先贏$80 time cost都蝕曬
如果你想加注 輸到4,5場已經好恐怖

唔怕

會
買盤就穩D, 但買果時就輸左比馬會個賠率用十蚊賺人地9蚊

一球
你黑卡大戶

你8串1 先輸晒唔算黑啦
雖然我都知機會係有 但機會真係好細

前幾日16中13 平注上
尋日9中0半注都收唔番 好似都係平注
連輸好易架咋

貧巴56日1次出唒

有咩time cost唔明

一次過出咁多既

多謝貧巴

一定係紅狗
14 領先幾分，最後輸比腳
15 首階段冠，季後賽輸比腳 天皇盃決賽又輸比腳
16 全年冠軍，決賽輸比696

當你一日中10場贏80你就會唔甘心贏咁少
諗點解唔買大d贏多d架啦
一買大連輸咪仆街

柏林聯[-0.5/-1]
禾斯貝加踢球者[0/-0.5]
布力般流浪[0/+0.5]
--
星期六
布里斯班獅吼[-0.5/-1]
墨爾本勝利[-1/-1.5]
海登咸[0]
RB萊比錫[-0.5/-1]
--
星期日
巴黎聖日耳門[-0.5/-1]

[半注]
星期五
格拉斯哥流浪[-0.5/-1]
賓菲加[-1.5/-2]
奧希金斯[-1]
柏林聯 2.5 大
燕豪芬青年隊 2.5/3 大
--
星期六
摩納哥[-0.5/-1]
--
星期日
大阪飛腳[-0.5/-1]
愛斯賓奴[-0.5/-1]

買全對家先

超卓搵幾錢個月
可以輸咁多

墨城想大屌大波 點睇

我角球 入球未試過買多過50 通常20

我諗最少過100k

賭波唔洗時間度 唔睇即場？
一場波用你兩粒鐘 你走去打工最低工資都$70啦
$10賭黎做乜

買買下就大

好既

我真係唔度 尻買熱果邊

支持貧巴出水

妖咁認真，輸一球我應該唔會再出現

賭波唔度不如過海賭大細
抽水仲少過馬會

開始燈

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤

因為見你日日都輸多
而且都幾百幾千一注

頭場好鬼 好似買角球仲好

咁買黎做咩

原來係到抄人料 自己再出去開壇
連豬5場有無人勸下佢摺埋
詠衣守護者

平注可以玩大D?

當大細買架渣

告戒各位 頭場一定要skip

儀式黎

我當你玩50一場 輸左六場買1600一場你o唔ok先
數字上係可行 但窮既又玩唔起 有錢既又唔需要咁做贏少少

今晚貧巴一定得 gel頭收錢
收撚硬

Blocked

同埋你話你係買熱門 咁你應該double都解決唔到件事 起碼要triple?

1600 都仲ok 過萬就真係淆

收息心態 必豬

盲點

我覺得貧巴你都講到明信心唔大，所以我都直接冇跟同樣地，d人明明知你講左信心唔大都要照跟既話，咁條路係佢地自己揀,唔好喊

利申：trust 貧巴

頭場大波角大想買一樣 買乜好

Block 佢等佢單機算la
嘈黎都冇意思

如果係我買1600贏左過千發現原來咁易贏咁多
就會覺得自己之前買50贏30蚊實在太on9 之後就番唔到轉頭
不過都唔排除你ok既咁就恭喜你先

陣間又會有人話你護主架啦

正路應該係1 3 7 15 咁買既
不過double 係接近回返個本

我寧願玩過關 以小博大 當然要睇得好準先大串
否則都係2關起3關至

2關穩真係好爽

買左條6x22 20蚊注

角啦

祝你好運 rb同勝利 小心 輸左就回本架咋

做咩多咗人jer貧巴

表現回落就係咁 d球隊都比人屌爆啦 何況出水個個 波台就是這樣 總有

G持貧蛇

買佢對家又話人jer佢
gel完中埋都要比佢blocked
惡撚過狗

多咗隻狗亂咬人啫

頭場買咩

所以我都唔夠膽出水 由我個po沉算 太多人jer

墨城好吸引

邊隻狗咬人先 中半和買對家要比你咬咩

老馮要全中咁
我又冇收錢
適當時候仲提人縮注
問心無愧

FC悉尼 ［0］

個個都墨城 變大船

岩呀 呢幾日我成績都幾好
冇收錢仲要俾人屌 好慘
我都係係telegram傾咋而家

同埋我傾可以嗎

我係想人流好啲先係到出
鬼叫joe唔生性俾中聯辦開acc

貧巴我撐你呀 我就好少跟你嘅
但我覺得你又唔係收錢出水 係同大家講下你買咩姐 憑咩逼你全中

支持你呀移民巴

護主犬又出來了

加油啦 唔使理其他人 做番自己大把人撐你

係囉
大把人有出自己心水啦
又唔係得我出

貧巴 支持你呀
有時自己諗波正路明明果隊贏機會好大
但點知佢地HEA踢,根本冇得贏
屌就屌隊球隊啦
好多因素影響賽果
好似琴日羅馬HEA到

岩

咁入老鼠

講真澳職咁假 今場主客賠率相約 應該無假波 （角除外）買城主勝小注是可以的

貧民其實做錯左d咩？

羅馬估唔到輸埋, 我預佢和啫, 不過冇出呢場
都有提過佢下場6分波
又贏4球, 要小心

當護主犬又好咩都好啦
有無諗過點解無人護你 ？

剩係講咗句好撚多人gel

好人好姐做咩要人護

我都諗佢起碼和左佢啦,話哂主場
點知出後備都算,仲要HEA踢
如果我係主場FANS,真係想落去屌隊野

我就話冇乜主唔主
大家係網上係平等交流吹水9up, 一齊開心傾計
係有啲搞屎掍

搞屎棍上網唔比人gel 唔比人買對家
扮乜撚野姐依家

Block左都覺得好煩

我初盤都係睇主呀 但變大船真係要縮了

都岩

夠疆咪買我平注個8場全對家囉
貼埋上來(事前貼)
唔夠疆就縮返入你老母個閪到啦

唔駛上心 公道自在人心
平時見你都好有eq 有問必答 仲要大部份都係on9問題

我會照買但細注
我諗$200-300

係囉 快d 8x1 上樓話咁易

eq就有少少嘅
唔係都唔會係到笑9隻小學雞

貧巴你細注大我10倍

大蛇好撚惡啊
屌下佢就要人買對家
唔買就要縮入個西到

惡撚過狗

我得番最後$200
唔知買唔買好

咁盤最少注碼$200喔

買+1囉

屌人個一個話人惡
goodest logic

NO

貧巴認為邊場最穩

柏林聯
獅吼

柏林聯 貓叫中撚硬啊 訓身買了

嬲豬

冇呀 話你嬲豬姐
咪理條友啦 越刺激到你佢就越開心

想買悉尼
熱狗達要墨城 ？

等緊條友貼真飛呀

貧B岩岩食完飯, 轉頭買悉尼好定墨城好

冇嬲
恥笑啫

拉上少少

新手留名

廢撚

一留名就話我

睇到但係唔想面對 對左

唔怕嘅
我自己都縮注

睇左小小分析 墨城近5場不敗(1和4勝)主場之利
老鼠作客連西老鼠都輸 士氣不足啊
墨城有機 贏1-2球
新手基本分析 唔好屌

悉尼啦 墨城今季對強對好閪

悉尼作客 不了。

200 墨城小注睇波

想要水

多謝貧巴
見到你心水囉然買唔切2.5/3 大

但追左3.5/4 大

高蛇好勇

貧B有有TG?加我吹下波
@yelbar

BTW

好勇

請派我
應該係我買左no goal同埋3.5細先爆

多謝佢幫我地gel

ok

判官妹係咪果個匡智咩春好西西

唔洗多謝 仲有咩要gel

判官同貧巴都係我手足
不如一齊屌街市好過啦
唔好傷感情

叫你手足唔好咬人Ok?

其實判官妹=大大財神爺=隆享街市

難

Ali世界第一

墨城又回飛

拜你既神啦 講咁多廢話

更正判官妹=隆享街市

想要墨城 但驚佢西
上場 老鼠打得唔差 輸12m再俾人黑走兩個12m

貧巴今日平注你覺得柏林聯係咪最靚?想大注

大胃 追到數未呀

只jer隆享街市
其他人一概勿論

財神爺

今朝先輸完四千
呢排好黑
近17個盤中2個
一陣要墨城

一晚歐霸 輸撚左成個星期既錢

想gun

關我撚事咩屌你老母

yes

尋晚見你歐霸d水 都好似high撚哂野🙈

係呀
出水之前都大大隻字講左連輸好多日
跟對家咪收錢

邊個搶到1001我派佢Ali j 圖一樣

有巴打7到

好惡 幾日無上黎啲人又惡左

1001